坤哥聞男優被迫舔淋病AV女下體：好慘

歌手吳業坤同普天下嘅「宅男」一樣好支持日本AV女優，早前有「暗黑林志玲」之稱嘅女優波多野結衣嚟香港為電玩遊戲宣傳時，坤坤即到活動現場搵女神集郵，仲甫上網晒命。

繼續睇AV支持

坤坤對於有女優患上愛滋病，佢好關心咁問：「係邊個嚟㗎？」他又指跟波多野結衣只見過一次，是萍水相逢，又指波多野不算其偶像：「每個人都好欣賞啲女仔。」問到可擔心在日本拍AV的波多野「安全」？他就話：「我覺得每個人都要注意職業安全，要做好防禦措拖，好似我做歌手咁，都好注重衛生，為防止體液傳染細菌，用咪前後都會抹吓個咪，防止感冒病毒惹到人。」問到可會繼續睇AV支持女優？他笑住話：「我話唔睇你信唔信呀？」

清水健被迫同性病女優打真軍

男優清水健曾自爆遇上恐怖經歷，指有一次同AV女優拍攝床戰，對手重要部位突流出綠汁，並滲出陣陣臭味，他被迫繼續演出，用脷舔對方流出綠汁的下體。拍攝後，他才得知該名女優染上淋病和梅毒。對於男優背後的悲哀，坤坤說：「聽到都驚。我都覺得個男優慘，不過佢哋係專業嘅，但企喺我立場，如果件事對身體有傷害，我個人覺得有斟酌餘地囉。」

唔好再貼坤狗出黎ok?

呢篇報導比樓主既更有新聞價值

公屋仔始終都係公屋仔

五毛狗始終都係玩分化

條柒頭坤狗自從一首原來他不夠愛我，擸左最男後收哂皮

垃圾始終都係垃圾

一剎那光輝不是永恒